蘭桂坊中秋長假未見人潮 蘇豪區拉騎呢橙帶劃禁區阻聚集

至於酒吧林立的蘇豪區卑利街明顯較多市民超過4人聚集，警方以雪糕桶和橙色膠帶劃出一遍禁區，意圖阻止酒吧客人在街上聚集，但未見成效，其中一間酒吧外聚了逾10名酒客，部分人更站入橙帶範圍內。

在蘭桂坊開業7年的酒吧Rula Live經理Lila指，生意由去年社會運動開始轉差，今年疫情以來生意估計大跌九成，第一波疫情時因沒有強制酒吧停業還能維持營運，二三波之後客人已近乎全部流失，因為酒吧一般都營業至凌晨4、5點，現時午夜後就要停業好難做生意，她認為酒吧限桌令其實可以放寬到與食肆人數睇齊，4個甚至6個一檯，「你見地鐵也有很多市民緊貼住陌生人搭車。」

愛之病地區, 有鳩佢啦.

搵愛國大媽幫襯

奶共傻仔盛智文去左邊

佢地晚晚到拉的，結果搞到人群聚得仲緊密

依家蘭桂坊得翻啲00後會去
搞cheap哂個地方仲邊有人去